Můj nejoblíbenější svátek jsou mojí narozeniny. Oslavím ho QQQ každý rok. Mám ráda tento svátek, protože mám v ten den návštěvu. Příchazejí ke mně kamarádi a kamarádky, rodiči a příbuzni. Od všech dostávám dárky a mojí hosti přejou mně sčesty a zdravy. Myslím si, že se je to ješte jedna možnost sejít a stravit hezky večer. Obvykle narozeniny moc veselý, proto že jsme zpiváme, tančíme. Libí se mi ten svátek oslavovat v restauraci, v kavarně, na horách, nebo u moři. Samořejmě když jedu někam dál, nemůžu se sebou vzit svých kamarády, ale to třeba moc zajimave. Budu moc překvapena, až přijedu k moři a uvídím tam svých kamarády. A budou to neobvyklé narozeniny
